（鄰國電影）強國動畫電影《好極了》入圍柏林影展主競賽

Competition

Hao ji le (Have a Nice Day) - Animation
People’s Republic of China
By Liu Jian (Piercing I)
World premiere

對上一套已經係千與千尋

有興趣
希望hkiff有得睇

畫風好似唔錯

樓主會唔會介紹下sundance有咩正野

Lm

尋日柏林首映，影評話風格似塔倫天奴/高安兄弟
評價好似幾好，可能有機會攞獎

支那人有冇獎關我差事
最好乜都無

咪係，竟然有人吹奏支那野
咩事呀而家

唔關你事咪唔好理囉，無人逼你

人地聽慣支那語
我一聽就反胃

九十後又盲反

有d人真係屌都費事
我睇戲好簡單嘅，好嘅電影我就關注，理得佢咩國家

佢生歪左少少，唔小心投胎去左個講廣東話既地方，過左羅湖河北面出世個話，我肯定佢班人仲地道過地道支那人，除左講廣東話，行為根本一模一樣

聽聞呢套唔少位都有串大陸，過唔過到審都成問題，
仲有乜野好歧視
另外導演前作《剌痛我》果年hkiff有上，呢套今年hkiff可能有機

閉幕live??

盲目反對同d井底之蛙嘅強國人有咩分別

上面兩隻鍵國憤青 呢班人睇賈柯章嘅戲應該一樣盲反

佢地知賈章柯係邊個先算啦
一句支那就做左佢地盾牌

既然係唔關你事嘅你就唔會想佢冇獎啦
係真係唔關自己事仲點會care
擺明盲9反

好電影根本無分國界 班盲反未睇就屌左先
呢班鍵國憤青淨係鍾意借港產片打飛機，用香港電影黎笑大陸電影
套電影好唔好佢地根本唔在乎

就好似香港足球一樣 新香港電影佢地平時唔會睇
最多拎返十幾年前既港產片出黎打飛機

x2

Trailer